有無人試過外國一條友渣車周圍去?

有無心得分享下

真係唔建議
有 d 危險，起碼搵多個做伴會安全 d

好正
之前得自己一個成日咁做
揸個車又冇咗幾個鐘 唔洗on99咁係屋企

life has no meaning anyway
might as well do something fun

試過渣邊

有呀
不過我正係試過越南，泰國同緬甸
咁樣算唔算

英國，澳洲

係英國highway踩到去100英哩來回Manchester同London

係澳洲半夜行highway無街燈前後無車，漆黑一片，唯一光源係自己車頭燈，仲踩住百三四咁去，好撚刺激

點解唔算
三個國家自由行?

葡萄
但驚唔驚炒

少少,不過我對自己手車有信心,最重要係眼訓千祈唔好繼續渣,一定要搵地方停低休息

係呀
正係試過係緬甸蕩失路其他都冇咩

做過 唔建議
一個人自己好快悶
之前係美國渣 悶加眼訓
最後變左迫自己渣車（好似返工禁）
攪到最後有d 地方想去 都無去 ,急急地 直接番屋企

10日去左美東5個城市

係NZ十日都係自己一個揸
有時去日本郊外地區都會自己一個揸

最緊要一樣野係，你平時有無揸開車
你係香港既駕駛環境生存到，去到外國你會覺得d人真係好撚有禮貌

上次日本趕番民宿, 都係無街燈前後無車，漆黑一片山路踩80, 反而第二朝日光日白行6~70

濟洲試過
花蓮就仲癲 渣電單車（但本身無牌）不過架電單車都好慢 快極都係60mk/h..
黎緊台中/台南都想偷雞渣下電單車

好鐘意自己渣車 播住自己鐘意既歌 開自己既演唱會

德國，揸200都比人放到無星星

試過台灣3日揸左1000公里

差唔多日日都係
利申外國JJ